係時候想下選舉日會有咩陰濕野

認真諗下會唔會好似非洲咁，恐嚇人唔俾人投票，甚至搶票箱公開舞弊。

各大市鎮有福建籍人士保家衛國
良景管理員準備維持秩序
啟德刀仔街坊準備好

可以參考馬來西亞，停電

推

有人阻投票 之後選管會話今日投票腰斬

Btw 一定好多人投票 有排排隊
最好一早就落去投左先

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

我估會取消選舉拖到下年
俾現屆嗰啲繼續做
反正現屆18區都係保皇狗贏
佢地又大把錢唔怕拖

到時行動升級
政府實倒果為因
大條道理話你地咁暴力先取消

政府事前頒布禁制令禁止在票站附近逗留。
選舉結束後，大量準備好嘅選票運送到票站